tnxp 大推一波先

tnxp好！

樓豬點搵到呢d爆升股？

預言家咁款

$10見

睇過圖 因咩事由幾百蚊跌落黎？

點解當初會入？

點解好似冇乜人講依隻？ 大家目標價係幾多

5＄放左個本先

7啦

上到先算
驚佢冇力

留個靚名先

LM

YouTube reddit 大把

1.66入左

得16個員工？

g 持2.05 j 左j

1.84

1.6 入左少少

Ching 炒股姐

高追左

lm

見佢最高4萬幾蚊?

有無人考究下

上左船

等死中....唔知今次又要坐幾耐...

坐呢隻唔驚wo
OCGN就真係擔心啦
好消息隨時price in左

隔離OCGN都係

樓主跟你睇 已經翻左小小本
黎緊仲有咩心水

1.67有大盤支持

1.73 入左

1.6加倉

raas

諗緊佢定ctk

Raas啦

tnxp 仲有冇得上?

呢個價入唔怕坐, 有排升
但可能要等到3月中

咁都ok既 坐得過

好驚跌返落毫紙

跌到咁

出撚晒事。。。

其實呢隻可以睇幾多

0.5

經歷過SNDL OCGN
我係唔會放TNXP

經歷過gme未？

你冇經歷過半年前既tnxp

今晚不問價入

渣緊啦
股價差咁遠點比

股價有差但道理一樣
人地賺個批已經走曬炒緊sndl acb tlry
你仲係度守住條中路

點解唔驚？

離供股價太遠 睇定D先

而家其實都係等緊佢test 消息？

睇番OCGN爆上之前都係咁磨下磨下
然後突然變左18蚊

1.8x 果時買，然後係咁向下磨，之後頂唔順w
賣左

依隻唔知要磨幾耐

我遲入場9蚊先買都賺左差唔多double
15蚊淆底走左

一蚊幾毫坐到尾既永遠只係少數

乜股嚟

有少少動作

快上

就翻家鄉了

唔好妹

返左家鄉，等三蚊

唔貪心 今晚先過2.5

做咩事突然有起色

大神 想問下現價入會唔會太高...

你睇吓佢間公司嘅產品就會知道

1.75 妹緊

呢隻野明顯被故意壓價收貨
然後先一次過拉高

這貨根本不想短期把股價抬高，否則不好圈錢。都是放一些正在研發、申請、準備合作的似是而非的消息，空頭怎麼可能就此束手？短賭的散了吧，長賭的耐心等待。本人重倉持有。

支牛有個咁既留言 點睇

cbbt 個look好似一潭死水咁wo

壓彈弓
等爆上

今日加左倉

1.85同1.86既賣盤大到
唔好再壓得明顯D

屌1.78想入 富途on99

4萬幾drop to zero係咩事呢隻野

2蚊

支牛睇唔到低d嘅賣盤

Ching用咩睇

磨左幾日先識升

好似合股個價黎？

1.95入
今晚有冇機升到3

無

今日1.58入左5000股

又跌番

發佈會之前升定跌

成日震落去呃貨
之後又上番
又大盤壓住個價
條彈弓隨時爆發

1.88入左2300股 搏一搏